天華百劍斬 -30- 動作Game X Girl Game O

共鬥已經實裝 可以連機

隻game個個月都送新衫 新衫會有新配音同劇情

今個月活動繼續會送skin以及有CV唱event專屬角色歌曲

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 人設同SD好高質

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音

觸摸角色隨住親密度變化會有唔同表情同說話

體感mode 上下左右隨你鐘意點搖

今期情報

新限定&泳裝skin

特設陸奧專區

有用資料

黑色狐狸面具抽到唔好突!

巫劍名物帳

公式twitter

官方wiki

wiki (有全角色評價 打名search)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-打活動升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝 無課初期唔建議突抽既UR裝 活動裝同技全部可以突

-突破巫劍上限 game刷返黎既銅錢可以抽sr角色同裝備
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

御三家超越條件:
1. 等級80lv
2. 親密度50lv
3. 三頁全開花
4. 打完主線第二章(初級都得) 之後會喺ミッション睇到超越任務同埋帶佢地落場打200場既進度

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有 )

---------------------------------------------------------------------------------
識別語音圖鑑編號
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)
31 未知(生氣)
32, 33遊戲閒置語音(推測是好>高，只有兩段變化)
34 首次抽到語音
35,36 未知

---------------------------------------------------------------------------------
其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出技會有無敵時間 可以用黎避招
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

上一個post

天華百劍斬 -29- 三週年新介面 連續30日送十連入坑好時機 科學超電磁砲合作預告

循例第一頁有親生女坐鎮

lm

陸奧正撚到留名

官方真係好偏心！陸奧兩個skin都咁正！
冇得同時出真係好嘥

係負責畫畫嗰啲 唔畫大啲

今次3個skin既twitter宣傳片 陸奧view數多過另外兩個1倍 所以好明顯主流都係鐘意

貼JK

新娘婚紗都肯定吸錢！但官方今年又唔出！

條友真係冇咩sense
俾我攪肯定出江雪 水心子 小夜婚紗

咩黎?
P圖定真係有得玩?

伊莉雅幾時先復刻番?

P

唔知 但應該下個合作復刻就係

今晚7點

又出兩隻奇怪角色

謙信兼光套新衫好變態

小豆同武藏都好正
武藏對導彈真係CLS

小豆2.0好靚
好有水著feel 想抽

祭鬼丸
應該係幾日後出

幾時出返影九俾我抽

唔知 不過實會再出 話哂都最受歡迎

正宗係SR 下個活動送

不愧為武田⋯⋯

原來收埋咗其他人套衫既部份設計

新入坑

諗住升爆呢隻先，點睇

五等分合作

聽日有新限

如果進度唔差太遠可以諗下

不過童子切都勁 要升

隻新野好似好勁，遠攻

實好勁 要引人抽

仲有無其他pool

好似誠pool會復刻

冇講 聽日望下至知

冇影角抽

繼續留石

多謝營運
留石等影角

新鬼丸遠攻係未無追蹤？
哩隻game抽限池好撚肉赤
上個月隻影角抽咗我5單幾

好想課金抽鬼丸

識自動打斜射 範圍都算大
影青木定影九 影九同影水我覺得係隻game最佳之作
btw 又一個隱形油王現身

夠力保底先好去

唔夠

咁忍下手 搏唔過 最怕唔上唔落

影青木。本身一隻影角都無，試抽點知上咗頭。
咁我用番太典太算
頭先儲落的2500石已經全滅

邊撚到up
課左一單 幾隻UR都唔係鬼丸

因為up完都係得0.3%

衝主線儲吓石算

真係要補底先換出黎
仲撚燒錢過崩3

連鬼丸都井出黎
咁出新影角點算

應該唔會抽多隻。
影角係勁，但大招用得一次。

原來影角都係出得一次大,隻鬼丸算唔算勁,係既我都係補底呢隻算

抽完乜都無，自從上次補底換炮姐之後繼續是0，啲機率差到真心想棄...

月尾池的角，廢極都有譜

鹹魚巴
啲機率真心西
不過唔好棄呀 儲一陣石又可以再黎過
J埋月中小豆先啦

抽囡囡game勁度係次要

除非你好想聽田中美海一邊扭住屁股一邊叫你哥哥啦

依隻驚求搵隻SR都打得爆機

原來鳥飼auto咁屈機

手動仲屈

之前無玩一排。
想問下少2000幾攻，換2個狐面，值唔得得？

仲諗可能唔洗300抽就中,點知都係要抽到尾
同埋終於中第一個狐面

如果唔係強擊形 應該係值

狐面仲難中過啲限 已經超過一年未中過
招垃圾加防ur技就成日中

個300下一舊UR技都無

小號2個月內中左4個
高防真係咁需要?

裝招範圍技，補吓刀仲有用

狐面有劍技補正 防係冇用

廿抽4UR都唔中

上面果隻幾時出
kuma my waifu

9月頭 要抽 100抽保底

最實用果幾格終於開晒
btw影九打今次協力超勁
大技同得意技都係爆發輸出（爆擊）
果隻boss出2下得意技就蒸發左

祭鬼丸勁d定太典勁d

太典不嬲唔勁？
係個攻擊模組全屏追蹤彈auto打怪勁only

咁祭鬼丸算唔算遠當最勁😂
仲要可以打斜射

Auto太典太好用d
差唔多360度無死角

Auto 我宜家都係依個組合多
影9 + 誠菊一 + 1-2隻血裝角
早果陣用大典太有時D怪一群群清得有點慢就轉左team
其實主要係d裝空番出黎比7星劍用 廢事抆抆插插

都係祭鬼丸勁
因為大典太每一下只係射一隻
去到後尾啲怪高lv會清得好冇效率
鬼丸一下射一堆

佢真係好勁 我小號求其俾啲活動裝佢已經輕鬆過哂所有野

我成日抆抆插插

講起auto
有無方法2倍速無傷打枯根無？

嗰棵麻煩尖樹 我都唔知
要試下先

我用校服夢切成功得咗

btw 浴衣鬼丸auto好顛 開緊無雙咁

係差在同其他遠攻角一樣。
auto打樹難s勝

一抽入魂
不愧係我waifu

新手係咪等月尾pool

月尾會最好
月中都有新限定角 但相對冇咁稀有

抽咩

原來係今日

新角cv加隈亞衣
打緊怪把聲即刻諗起星乃雲母

請教下首抽祭鬼丸係咪咩都隊曬落去就岩？
仲有隻金地螺xxxx 都係5/5分應該點用？
同埋D石應唔應該用來抽裝
tks!

UR裝打活動都會有，唔洗哂石抽
儲石留黎抽有愛的角色
祭鬼丸夠打通所有任務有突

全部石都等月尾絢爛pool射哂落去就得

新鬼丸好勁 應該應付到所有關卡

新活動角

依個pool建唔建議抽

留石唔抽

好的，新手表示9月1 5點開ac洩到仆街

afk 1個月

即係冇刷首抽？

唔係，我係過左絢爛祭先決定入坑

但你有冇陸奧 同埋換咗skin未

梗係有

呢隻有得擋
可以當格game 玩了

新post唔記得留名

打完阿依子lv100
好友用螢丸易打好多

半體活動
對新手黎講應該唔錯

半體挖主線石石

新手想快d到月底抽野

貓巴至愛哩啲

大家都話一隻勁就夠打所有任務
咁係咪隻game 好似無咩後期內容？

正確黎講9成姐，有少數無傷害，90s通關個d都係某d角有優勢d

每個月關卡真係要手動既就
3星主線Hard
3星共鬥Hard
同埋討伐lv100 (得個稱號冇實則奬勵 哩度好少人打）

主要內容就係月中工口skin&月尾睇下中唔中六合彩

想問下ur限突料係咪好罕有
新手好難清討伐勲章任

唔罕有 個個月可以換2個
討伐你加個叫 九十九真一既玩家 用佢隻螢丸 可以連獄級嗰3星都攞埋

但點用到人地個隻
好難洗出黎

哦，洗到出黎

共鬥開auto，做 free rider都夠做

五虎bb
多謝！

呢家入坑玩台定日好

另外想問刷首抽係咪果十一連免抽就係？

台服好似收咗皮

呢排又玩少咗⋯
新關都未打

呢隻角係送都幾佛心

咁起手係咪果11連就人火

冇錯老實講買acc會好d, 因為隻game都幾難抽，分分鐘儲大半年先夠保底一次月底pool

難抽呢個真4隻限，得一隻係十連出
一隻首抽兩隻保底

好快啫
skip哂啲劇情 1個鐘就差唔多打完一轉

幾靚
仲要

已經易咗
初頭冇保底 冇課係1年得1隻咁上下

無保底個時好似易抽d?
印象中天下五劍一出個陣都幾好抽。
個時無課金，差把童子切就齊哂。

記得至少都拎咗隻活動角先

只係你歐
冇保底非起上課10packs都唔中

然後非到宜家

我個ac都係淘寶買
限角任揀

買個首抽ac我咪冇陸奧水着
新手開新ac得3隻ur

淘寶買3限定UR，我諗唔洗一單的錢

新手要邊幾隻限好

我2限 ac 先百幾蚊
仲有狐面x3

個人喜好
［福］丙子椒林剣
［影］水心子正秀
2隻我自己都想要，幾時會再臨

要陸奧水著就真係遲左
有隻人都拎唔返skin

影唔太鍾意招大技開得一次

有邊幾隻係限
好多攻略網都冇寫

所以如果比我開多個ac，諗住加隻給七星劍
但淘寶好似都無哩個組合賣

你拉落少少睇，基本上5分就係限定

淘寶無給7星劍呢隻揀

不過淘寶update左，祭鬼丸都有了

丙子椒林劍好唔好用
好過人地隻祭典鬼丸好勁
諗住鬼丸，丙子，長曽

點會無

奶左落個mon到…

係鬼,有次抽左2500石乜Q都無

首抽0限+課1PACK咩都無
然後無課金2年9隻限
其實唔難

邊間

好似得2間

冶金丸先係真限，因為呢度d巴打話個配音已經走左

btw問咗價
原本賣300咁平

學我咁玩兩個 可以保多次底

角色黎講 有幾隻人設同機體設計係我個人特別欣賞

三日月 影九字 影水 給七星

另外從J囡角度上 海江雪 影助廣 海鶴丸 闇八丁 係十分值得擁有

絢爛 衣裝限定 合作就係

新game

［得閒上水證明生存緊］我好耐都無抹刀，成個背包粉紅色

竟然無 獸三日月

因為三明真係麻麻勁係勁，但從J角度出發麻麻地

10隻限仲要有影水 影九

獸定原版先 原版我覺得好正

兩邊我都覺得麻麻地手動原版就勁，獸版冇就唔知lu

給七星 好正

原版好用啲
獸版納刀嗰下變咗普攻捉時間
好難用

三明我雪左好耐，依定我99%嘅關都係用伊莉亞開Auto

我係影9伊莉亞抽完返黎用都冇用過

獸好似易用過原版好多

誠pool無誠菊既

依隻驚都係邊隻有愛就升邊隻，反正SR一樣過到Lv100討伐 （有段時間我玩小夜玩到出神入化）

影9太勁btw給七個陣冇石抽，鹹左

仲搵緊真愛

個人覺得係最正的斷刀

台版定日版？

日
你如果有玩就知有幾嬲 7個呀！然後2/6當中既2都抽唔撚到
屌佢抽完就應該del咗個item 重複真係玩死人

因為誠菊係另一個

好正喎 美得黎帶帥氣 同時亦散發住色氣

之前玩台版，出到金潟之後棄咗
金潟成部gundam咁，一開始玩都係為佢

sr技有冇必要留？

冇，除左必擊

請問邊張係必撃

必擊而家剩係可以交換入手好似
你去交換到望下就有

啲任幾時咁好改咗唔洗換人同出技

好多主線任都要

主線好耐冇打兩個account淨係清活動

好似改哂做唔換人唔死/唔出技
之前通告有講

好事黎，一隻auto到尾

咁開心

其實愛刀係咪show俾人加好友果隻

唔係
愛刀係Home

係
睇唔明日文 唔知發生咩事

哩堆技有乜存在意義?
要儲力，被打又會中斷

要睇時機用 有啲人打共鬥討伐會用
最緊要係型

而家共鬥有用過，縮埋一邊倒數，放出黎個陣係幾型既

有得抽啦

4steps買誠菊！絕對買得過！新手可以諗下！

4金 1隻誠都無
再出左4隻SR菊一

通常係會中既話 第一隻金就係

比左石
抽左銅錢
屌你老母

step 4 中左鬼神丸
想中大和守或者菊一
最後換左菊一

恭喜
step中1換1已經十分好

日常

佢真係好似我舊同事
成日西口西臉

好想俾佢西面

女子更衣室。avi

無左條紫菜

我尋晚煮麵嗰陣

點解咁多巴打抽純粹有愛定隻角好強

大隻佬討伐做乜改咗做要lv100
等我仲以為打完

依家改左100先有章？

係

浪費時間

有生放送

重係古賀葵

係
好耐冇見

真係好不思進聽 浪費咗個遊戲同啲角色

不過聽日隻小豆好正 抽硬

隻小豆又幾cute
得3千幾石
諗緊留定抽

而家個共鬥好難打初級都要組隊先過到

講起共鬥
頭先見人用招技好似幾好用

真係幾難打 我都要自己幫自己過

18抽2ur

不過唔中

隻驚玩法係咪無點變過

冇
已經近符唔可以當佢係game

母豬謙信

今次個skin好識搖

同埋個CV辛苦了 成日要冇啦啦呻吟

武田老師

小豆長光招必殺
老江湖

巴打隻貓近排點
上次唔記得提你 食raw food係長遠目標 唔好好似我咁餵垃圾乾糧食壞咗個消化系統

抽唔到

想問好耐，game入面係咪冇得睇新角色既招式演示個抽蛋pool除左角色數值就冇其他資料既

上youtube官方頻道睇
出新角一定有片

嘩屌
新手表示忍唔到手
抽左30飛中左

thx

另外想問我爭隻禮屬性既角未練過，普通版大和守安定建唔建議練

冇話咩建唔建議你鍾意就得

一日一次濕糧 都係雞柳多
同埋佢幾乖 會主動飲水 都飲幾多

原來我冇謙信

一次濕糧 咁其他食咩

我嗰隻好少主動飲水 要用零食氹佢飲

垃圾乾糧
點用零食氹

始終無一隻超越到七星劍

想

D衣裝好仁

七星劍打銀益荒鎧屈機到
輕鬆上100

出黑妹天羽羽斬

政治正確刀
抽唔抽好？

無七星，用小夜慢慢打中

神代絢爛祭
黑妹不了
等下把神代劍

黑肉正啊

ok, 今個月繼續抽唔到限

black lives matter

今次出得咁突然

btw 營運係咪弱智
黑肉同仙女個角色應該掉轉 真係超on9

dllm 俾返哩個我
等咗兩年 突然同我換咗件黑肉

用新鬼丸輕鬆100

本身諗住兩個號都抽個十連算 點知抽咗70 4隻ur都唔中

因為而家興blm連角都要黑化

黑唔緊要，大波d就好

包到成個中東女人咁做乜嘢

黑肉都分好多種，今次隻黑好難接受

小豆正好多

倒自己米
我諗得少數人抽
一係隻天羽留番係年限度抽

姑且因為天羽羽斬呢個名抽十抽算

睇twitter又算ok多人抽 可能因為第一把神劍
不過如果仙女天羽羽 肯定反應熱烈10倍

留石抽仙女(唔知留到幾時)

其實天羽即係咩，唔識日文點解黑肉但包住個身仲要唔大波出skin比人換啦屌

而家有二千幾石，儲到下把出個陣應該差唔多夠保底

我我3千幾石
年限希望佢出仙女

傳說中斬殺八岐大蛇嘅神器

7點生放送

新角想要 好可愛

新skin又係halloween

古賀葵個眼鏡look又幾正

今劍目測有K cup

三つ鱗今鋪J死班貧乳蘿蔔控

千子第3個skin
今次索到 成個長腿大波SM女王咁 係差條皮鞭

特別ver應該係千子掛

又自殺 出今劍
10抽都慳返

dllm 個P連玩家鐘意咩角色都唔知 可唔可以收收皮先

最應該出skin應該係黑肉啦，天羽限但柒到仆街

比較難 靚嗰隻係敵人boss扮出嚟既偽物

臨尾追多10抽黑肉 都係唔中

竟然破1000萬下載
估唔到咁多人玩

支持良心game完全冇課金壓力，真係擔心會執

佢唔係好識消費人氣角色
江雪 小夜 津田 等 居然只係江雪出過一次特ver
根本佢肯出係必賺
好似下一期咁 居然係今劍而唔係千子 生放主持見到今劍都呆咗呆只係識講nice

好似miss左大絢爛

黑肉
都唔會抽到 算啦你

隻棒球仲有冇玩

你地都係日服？

課左好多 但都唔夠D課幾百蚊既人勁

係
得返日服

渣ga

左邊

咦！？
咪畫天華百劍煌個畫師？

係
btw 西田望見配得都正

有兩個嘅爆衫圖未？

有眼鏡 低B妹未有得抽

今季熊公主好野黎

套野好健全

都未做第一集點知係好野

有漫畫架嘛

魔王城說晚安喎

熊公主唔係第二套野黎咩

btw 好正

叫熊公主 係因為公主係魔王城成日搞破壞 好似熊孩子咁
所以叫熊公主

BTW 佢剪左頭髮冇咁靚

下唔係因為佢係惡魔小熊嘅boss咩
有集直頭著埋熊裝變埋熊魔物

以為你講嗰套熊熊勇闖異世界

人地叫剪刀魔架

即係點

果然係世一

忍唔住抽咗
gfable

塞個頭落去食

最正都係送個套謙信服裝

新手入坑 請問首抽邊隻最好？

2隻ur開得？

大家玩日定台服

台（其實係支）服執柒咗

而家冇限定pool
不過你嗰兩隻都唔勁
建議抽千子 月中有新skin

你遲左入坑，上月尾隻黑肉勁到pk

不過呢隻game對角色要求唔高，sr都夠打，最緊要係邊隻岩你j

建議買開局ac

留名

今日有一隻之前玩開既game 宣佈左收皮
就諗起呢度，入黎吹下水

睇到你個留言 就走去荒野個post望下

好無奈
雖然都無玩一段時間
但始終都有感情

即時開返隻天華
探一探我水心子先

我都有玩一陣
嗰陣我刷活動最高難度要re幾場先過到
而且佢個auto玩法對玩家黎講都幾被動 好多時贏定輸都唔輪到自己控制 所以就棄鬼咗

係
始終隻Game個設定諗得唔夠多

啲負皮咩事
係你自己整定俾人狙擊狙到入黎

我班瘋狂Fans 得唔到我個心
就唯有盡佢地人生最大既努力
去留d 負皮畀我
不過近排少左
我都有d失落

我希望我每個Reply都有3位數既負皮
咁我先會感受到佢地對我既愛係真既
要同佢地打下氣

有fans

我都有玩過，去到唔知邊隻萬聖角all in都抽唔到就嬲得濟del左印象中有課金抽過3星必中pool

我連動畫都睇過幾集

終於有得睇返無打過嘅event

主線永久半體

整埋光特效
可唔可以整埋特效

頂之前晒左咁多體

btw, 係咪未維修完

好似冇維過

迫爆

臨收工先入到game

今次啲skin好高質

痴線 有病

好可愛

世界1000万DL記念緊急特別編

10月尾有給七星復刻
想入坑可以留意

黎緊會有10日免費10抽

4steps保底限 哩類pool最抵課

又派石

終於改

好佛
年中 年頭都送100抽

存起等聖誕

營運好波

下面個pool感覺上好似好d

下面江雪一個贏哂

哩隻game唔好當佢動作game
淨係欣賞佢啲Artwork CV Bgm就好正

魔劣合作

係咪有仔抽?
天華第一隻仔?

唔會掛 到時個司波達也就會消失
btw 明明有條金毛囡囡好索 點解又冇份

新手有啲想入坑，使唔使刷首抽

月尾限定

咁依家係咪求其開嚟玩住先，岩岩個教學抽出左大三原同治金丸兩隻UR

yes
新玩就刷月尾絢爛祭
有福 丙子（副司令）
給 七星劍

收到，咁依家係鳩推主線先?定要打活動

活動打到就玩下活動
主線一定要打, 打哂有好多石
事關絢爛限定要300抽先有保底
黑起上黎6825石都會無哂

都應該係而家開始玩先
19號開始打後10日有每日免費10連
然後30號睇下你有冇運中絢爛限定

夠玩嫁啦，記得唔好個個pool都抽，要鐘意隻角而且有保底覺悟先好抽，呢隻game 99%關求其一隻角都過到

司波達也

可以慳返

點解會有仔嫁

低能

天華第一隻仔
華仔

入去護刀個度點算
會唔會好gay?

成件事唔對路

話明魔劣，梗係幫佢劣

睇下點 我估只係劇情出現攪下氣氛
邊會有仔 我當佢磨刀可以冇 因為有啲合作係冇既 但係故事點呀 全部兩條友喺度對話 真係寫g@y故咩

絕對唔會抽，如果歪中條仔真係喊都無謂

屌 想抽會長
不過如果合池就唔撚抽

推推推
1000萬dl 19號開始送免費抽
佛心驚

心郁郁想試下

幾時有免費抽?

首抽咁開唔開得？
同埋想知個首抽pool有冇ur list
睇中咗幾個女女但唔知有冇得抽

睇右下 提供割合

睇中邊隻 好多都係限定
eg 5劍 [影]刀 七星 有括號［］果d就一定係限
首抽建議抽宜家活動pool 隻今劍

姐係開頭教學完即送嘅呢十抽唔算首抽？

次次都分pool

19

應該算掛
唔係限定pool姐？
其實我冇開過新ac唔清楚

想入坑

咁隻今劍有冇話好OP 定係sh到月尾好

有給七星劍
即刻著番條褲彈起身

強度其實冇乜所謂
月尾啲角會勁啲 但好難中
但如果等月尾 就冇得要100抽

why有仔

咁我揀隻歐歐地ac開咗先 thanks

痴線隻給七星劍正到，好想快啲到月底

奶到骨折

今個月尾係特別版，好彩可以一次過抽埋「福」丙子

兩隻係埋同一個pool?
個人對丙子無咩興趣，原版定福版都唔岩我

想問下係咪我有咩誤會
點解關卡3星要求有個係迫你換人

冇誤會，前期好多都係咁
換人/奧義/S
然後成日就會一係唔記得換人一係唔記得奧義

依家剩係識推任務 唔知重有咩好做
得閒再望下第一頁先

原來要2點先有免費十抽

我玩到依家都係唔知有咩好做

影9

哩隻唔係動作game黎
係囡囡收集目錄

抽唔到點收集

好似冇咩野要追要競爭咁 原來係集郵驚

就快變收集囝囝

個免費十抽去到幾時，好佛心

今日2點開始，每日有免費10抽
直至29號，去抽下免費
一定有隻角sr /ur

前期係好虐心
懶得滯唔記得做其中一項都要再刷過

天華第一仔
想睇下磨刀

出左隻狐崎

其實新手更加適合今日開局
10日10抽
好歐日日都有隻ur角
咁就拎到10隻
再刷主線
都拎到4千幾石
再玩下活動
1個月千幾石
前後2個月輕鬆6825石
等埋影九復刻就可以抽中

出咗銅錢抽

29號 total 100抽
然後下年過年應該又100抽

same

一覺訓醒又再抽過

我發現我twitter綁左個成年前開嘅舊ac, 都唔記得幾時棄左
果陣仲突登刷到影水心子先開

無啦啦多左張召集卷既係咪有咩特別活動達成獎勵

活動任

免費10抽出左，抽限嗰陣又唔見咁順手

Btw送嗰張卷超佛心，普池UR去到最新都有得換。

召集卷諗都唔諗就直接拎左亂光包免10 4sr

召集卷正到 任揀一隻

仲有爆衫

我應該會揀4眼妹

上期嗰個？
我諗住揀井上真改

咁用番依個黎10抽
中間應該送左好多石同素材比你

黎多對

我兩個AC都冇金

時間表

爛驚

4UR

好彩都有3ur

［給］七星

你就爽 有新技

今劍個CV畫

都係正常黑絲正啲

換角果張券係咪換自己鍾意就得

係，反正冇限角
你戰力廚可以參考下上面有d巴打講過嘅好用刀

早知七星劍會復刻，上期就留定石

今日落坑
illya會復刻？

應該都係輪住復刻

俾咁多裝我做乜

重想點

有時間係咪可以刷活動上級換晒啲水滴，聽講好似好缺

係,但其實唔太缺,係缺材料加工水滴

咁活動果啲係咪全換到就全換

小夜,治金丸,大三原,好難揀

你盡換啦,但換晒其他先換水滴啦

小夜對腳

好

你地講嗰張卷新手係咪冇嫁

打一場活動關OR主線都會解到個任喎

張卷緊係等免抽完先揀啦

決定左治金丸,懷念下個聲優

係喎

未打 原來咁樣嘅
問多樣 今次免抽有冇包限角？thx

冇限但新角都有，好佛心，建議你完免抽睇下邊隻冇再揀啦

我諗住刷多幾個ac玩最好嗰個
有個唔夠歐ac抽到隻陸奧 好撚正

又啱喎

想知張劵有冇限期?

張召集書最新呢隻都可以揀又幾好人

唔清楚
但寫明10月都係用咗佢算

開親驚都係小龍迎接我 到底幾時有新衫

免抽2日都冇半隻UR

好想要呢隻

有new

依隻咩評價?
係幾好j
但技能同得意技係點?

招特動攪gag
我諗佢價值最大地方係隊長技

想問S嘅條件係咪一滴血都唔可以扣？

日日都有ur，好正

我得招UR技

3隻總血量要有9成以上
如果你推血量 可以食好多下都有S

明白 thanks

想要ur裝多過角角根本就擺係度多

官方channel
一有新角就有片介紹

一隻輸出角全攻or 4攻1血裝
另外兩隻練級角全血裝SR蝴蝶結

兩日都無UR

呀 仆街
終於中伏 全部任務回收
而家個箱成堆戒指

？

日任嗰度 巫劍任務
回收咗近100隻SR戒

應該唔止一百隻
只係頭一版一百隻
原來仲有下一頁

千子村正招大好爽

普池UR最勁係佢

收到

本身主力唔係佢 見個skin幾靚先用 哇不得了

裝備箱就快可以多啲開位
撐住

自從上星期素材改到變固定之後, 依家日日都刷素材關

其實點解材料唔可以分開?
既唔阻位又唔使迫人賣材料放技/戒
係都要人用石開技裝位咁衰

開位石唔洗慳,我都開盡750

玩到百幾lv冇開過反正抽番黎既冇限期，強化料除左ur全部賣晒

留石抽角好過
邊有幾百件UR裝

我開咗
算啦 都係差一兩抽既石

冇刷過

係咪之前無登入到就無？
我今日入驚唔覺有

打一次任先啦

叒係銅錢…

第2章啲苦根無打到燥 迫人手動

好過我，我淨係出得一招UR技...

想要新技

全SR

咁先係我抽開嘅天華

呢個真係惡夢用影廣助都要睇timing開技冇得自動

隻game個玩法真係唔太岩我，除左抽卡無咩好玩，大概知自己點解之前抽到都棄了

狐面

手機game就係咁 最終都係auto周回
所以我一早都話當佢係個收集咗大量囡囡又有不同skin 同埋過百名CV既歌聲及呻吟聲既存庫

近期出D人多左可以連技,可以玩換人連技

想問換日係幾點

3

我今日四個AC都冇UR 角色冇裝冇技都冇 咩事

4個

諗住免抽完咗就揀最中意嗰個
但今日會唔會太非

非呀
我好似20抽就有1隻

依2早無ur

依2日無ur
今日連裝同技都無

會唔會係你歐

SAME

有冇人入到
sown server

down server

入到

又有new

連續3日開驚都係小龍歡迎我

有冇咁邪
咁係唔係3日都銅錢抽

咪每日免費十抽

咁恐怖 即係你話個免費十抽3日都出小龍
我以為你講入game嗰度咋

入game3次都小龍 免費十抽咩都冇
好耐冇抽過小龍

其實萬聖節活動關
係咪應該刷到會跌120粒嗰隻boss先打？

唔使
有bonus角用bonus角
體水過多一陣就多到用唔哂

啱啱望望先知原來今劍係bonus角 一直封緊塵

今次月尾天台up邊隻裹角

給七星同褔副司令

打討伐

巴打有無圖

搵到好正

給七星劍勁唔勁？

圖

勁
但好似唔級普通版七星

痴L線

好勁

對黑絲淫腳

隻boss今次隻眼識放死光

討伐超簡單 揾隻天羽羽然後自己行去死角 lv1都可以清哂

地獄點打到100?
越打越難

終於有新角

我都想要佢

真。格驚
會津都有同樣玩法

早坂假架

繼小龍之後江雪都出現左3日
呢兩個人最愛我

電車痴漢.avi

咁大個人仲咁多幻想

第三季！

想問下巴打而家超特個兩隻海江雪同瓶割係咪好勁？

而家最新版本最勁個幾隻又係咩？？

我重停留係五劍最勁個個時代

泳裝角唔算勁

而家最勁係天羽羽斬

亦都係最柒

儲石等下隻啦

想問點知月尾嘅大絢爛祭有啲咩抽

黑肉唔係好頂得順

給七星劍

重有冇

右下角嗰度

影老母招無敵都幾無敵

可惜打人冇乜力

thanks

How about 影九字

我估好快有

佢應該係想問你勁唔勁

勁

影九字火力有冇Top3?
儲咗7千石等佢影九刻

影九我覺得佢優點係可以好似童子切咁樣穿上限
打d鎖血boss有時一個爆擊就可以秒

隻game 唔課金又非儲半年應該可以天井限定返黎

今次討伐冇剋屬?

要用強擊
天羽羽玩哂 carry到上100

1隻UR巫劍都中唔到

日日中

其實隻驚係咪真係好難中限？
如果新手留緊石呢個月絢爛祭睇唔啱心水的話
係咪建議skip都冇所謂？

一切都是命運石之門的選擇
有d人一抽就中有d人要井先出可以點答你

度度都見人叫直接預保底

我第一次出手係保底，第二次抽係2x次十抽，所以建議你唔好諗住咩都抽

預保底

唔覺強擊特別有效

我用佐天扑死隻王

隻野好攪笑
最衰係限

第一次打到100 lv

原來有召集券打個活動係未完咗了

張券仲換到 你睇下仲有冇得拎

除左最後個場換入黑肉埋尾，其餘影廣助得意技接奧義咁瘋狂無敵時間冇腦打

影老母無敵好無敵

我成隻game d粉水滴差唔多全部比晒佢

真係無腦打
拉其他人嘅黑肉入場就完場

想搵個有掛天羽嘅朋友...

邊到拎,若果係打活動event我諗無了,活動得萬聖同打boss

唔記得咗 總之打一場就有

搵到了THX

斬手指斬咗幾個月，終於儲到一個天井返來

咁攪笑,我求奇打完一關都達成唔到任務

攞唔攞到

今日開大絢爛

得3千幾石，要忍手

我公主連結都係你個會既人

110抽

爽啦

即刻入廁所打個丁

攞唔到,個任到11月4日,普通任,活動任,特別任是但完成一個就OK
但我打曬萬聖三關都完成唔到

咁應該係早兩日完咗

記得黎緊仲有合作

同樣都係110抽，但我乜柒都冇

Po個要求睇下？
原來我自己拎咗都唔知

召集書換邊隻好呢？

應該仲有喎，有冇update到最新？試下kill app再嚟過？

有,都係唔得

魔劣，諗緊留唔留石抽好

已經all in哂

認真七星對黑絲真係好吸引，但又想抽妹妹...

快d加入七星教

保底幾千蚊，用黎買黑絲。
夠打成個月j

好變態
抽妹妹平啲

有冇試下打一場主線？

抽哂，0

有,手動自動都試過,並闘都打埋

cap去官方Twitter問下

今次討伐真係易打，用影老母auto,淨係撳技,再靠天羽打

第一次咁歐
110抽中晒兩隻

原來係要嗰10日完成任一次先有

俾鷹捕走咗既野孩子

只係中左新年限之後,個AC又好似幾年前咁
進入無限形態

THX
完

大爆死

訓醒就當冇事發生

課咗一單都爆死埋
都係收皮算

七星劍pool完左？

劍女人殉難開一日係上次週年先好似開長左少少
錯過左就等下個月尾啦

完咗

聽晚生放送

擺對波上台

維到6點

魔劣合作又幾正

千葉SR

深雪幾靚 想抽了

今個月係時裝
あさ丸有𠝹波帶

石切都出 好樣衰

原本都唔靚⋯衣裝都咁醜，救唔返

下期要抽 可愛妹雲落

哩張小夜高質

露暈唔貼得出黎

仲以為有男人出

出左個合作mode, 有限定用咩角

出男人隻game執得

個共鬥好難打下 要連擊數

金幣就是但啦 打黎唔知做乜

金幣個個全auto拎b級算

但打完冇左掣禁既，搞到要重開game

應該係中bug

幾場都係咁

唉 好廢
好心佢咪鬼再攪個金幣啦

個奪寶大作戰真係好垃圾
冇技巧 唔刺激 奬勵廢
你整一part俾人連下combo好過

MVP

新過場插圖

今次共鬥好難s中一下就變b

用遠盾

換個個得意技？我唔夠料換

d料換晒d ur裝

btw, 有咩角多hit嫁

共鬥用影老母輕鬆

終於得閒整理下啲水滴，升滿刀裝攻擊力同攻擊上限

影媽攻擊力上到13000

另外都終於突滿3隻戒指俾七星劍

聽日有新衫

神裝

抽到保底

可愛妹

黑色哩件好正
gif黎

估唔到你衝呢隻！

不過係幾可愛嘅！
我而家得4000石，仲差成2000幾石先夠保底

唉 本身只係想抽隻普通版J下個Skin
然後就中咗幻術咁抽到尾
不過之後見隻落雲咁可愛 又覺得井佢都唔錯
反正預一年揀兩次黎井

大圖

條單車褲係敗筆⋯

睇公告話咩reset極開花 係真唔係

之前都re過一次啦將裝備血防合一個次？

睇唔明個公告，但想佢降低門檻4,5 級食太多粉水滴

根本就係
玩到哩個階段好應該俾人輕鬆升滿極

又唔需要話輕鬆
但唔應該係四五隻極滿都冇囉

我一隻極滿都冇

終於知發生咩事
啲人嘈緊生放送嗰陣話全部都重置
跟住尋日營運先話自己講錯 只係25隻會調整既刀會重置 跟住賠25石就算

問題係 有啲人諗住會重置所以趁機爽下用哂啲水滴

我都係

最後個lv，9格開哂要8100
邊有咁多素材

我而家都係得1隻差1格開滿利申玩2年中間放置左3個月~半年
平時活動跟足

玩左大約一年，活動全部做晒，得一隻影老母全部4/5, 其他會用既角色2/5算

台版機戰少女終於收皮

所以最好有日玩日

好彩上次無刷AC

今日多左兩個活動冇人討論？

復刻黎

3日後
準備好石頭保底未

天華啲機率仲係咁閪，真係無心機玩落去...

你抽邊隻

邊隻勁啲？都冇愛嘅話，諗住一抽玩下

最後都係用乳量決定 果然冇錯

屌！一個UR都冇！

妹妹啦梗係

但係妹妹已經乜都俾哥哥玩過哂

但妹妹真係好好丁

一開始心諗個達也跟埋黎探靈做乜鬼
只後條禍憑柱吸走哂3條囡 留低個達也喺度
NTR就係咁開始

這個機會

個表情

爆死啊

咁都叫小孩身型
等我幫你變大人

應該深雪勁啲
招大會上燃燒

不過七草都好有潛力
裝勁既話普攻每下3段好高傷

手痕忍唔住想抽蛋all in左
保底

抽深雪？

夜d睇下邊隻好j再睇下抽邊隻先

真由美 大d

準備ntr

嘩！今次咁旺呀！

40抽得哩d

火個招幾勁內建必爆

我兩個AC都未中過新技

保底深雪，剩番500 石

輝夜隻黏土人俾人炒貴哂又少現貨

500石無SSR

有冇圖睇下

提醒下各位 好好珍惜同老婆們餘下既相處時間 我估計唔會有4周年

喺度要屌下個無腦短視producer 因為佢浪費咗太多資源同時間 亦沒有好好把握機會 同時亦犯下唔少錯誤

錯失一 用好耐時間整UI 但新UI有如文革 破壞風格 BGM更加係亂9咁黎 曲風同節奏格格不入 彷如睇緊大陸歌唱節目Eason同韓紅合唱十年一樣

錯失二 浪費資源開發搶金幣 究竟個制作人對遊戲既概念停留咗喺幾多個generation前

錯失三 以人手不足為藉口 唔肯整新怪物 長期要玩家打同一堆怪

錯失四 免費skin復刻要課金買 Dllm 收集遊戲咁樣做令新玩家或者回鍋玩家留低意慾大減

錯失五 Event character songs如果有真係玩就知道聽唔到 原因係關卡設計太垃圾 次次只係播得個前奏就斷 根本白費團隊錄製歌曲既心血

錯失六 浪費資源整套垃圾動畫 冇budget就唔好夾硬黎啦

錯失七 浪費時間錄視像版producer letter 想講你真係好撚得閒 以前用文字預告 然後gameplay content介紹留返喺生放送咪幾好

錯失七 冇善用人氣角色 江雪全年失蹤 天羽羽變黑肉根本同錢作對

錯失八 Pickup一啲都唔up 而且一堆限定可抽時間太短 攪到有人想入坑都要等到月尾 以為限時就吸引到人課 結果揾自己笨

錯失九 Radio浪費資源 view數少到 唔係CV做得唔好 而係決策人冇認真了解環境胡亂選擇宣傳方式既結果

錯失十 冰羽：小竜skin

結論
個製作人長時間冇認真花資源心力喺gameplay上下功夫
如果以人生黎比喻就係哩個人不務正業 想成功但係又唔願意喺根基下苦功 成日諗住靠花招突圍而出 條友上年吹捧自己用SNS宣傳救返隻game 我推斷有可能就係嗰次俾咗個觀念佢 令佢覺得耍花招係可以達至成功 結果就出現一大堆同原本遊戲冇關既資源分配 自以為係marketing宣傳達人 但實際上只係個藥石亂投既on9佬

見到巴打咁有感而發，我就覺得有兩樣野好趕客

1. 課金個價錢長期顯示錯誤，要禁入去android/ios結帳畫面先見到真實價錢，就咁睇game個價貴到pk點課得落

2. 作為收集game出貨率奇低，勤力玩足一年最多都只可以揀兩個角色抽，因為極易保底，我諗唔會個個都係大課長可以個個pool 課黎抽，基本上每個月月中個d特別pool都唔洗考慮，性價比黎講永遠d石都留番月尾或者合作先抽嫁啦，對新手黎講勸退率好高，唔買acc既話要等月尾先有野好抽，仲要5 分鐘唔洗就抽完， 石又少食白果機會好高，咁自然就會棄

結論：隻game教你做人專一d, 唔好見囡就上

個價錢顯示錯誤應該係啲地區問題
應該係我哋睇先會係咁

呢隻

3 4 5 7 8不能同意更多
特別係3 d怪換下色改下名又當新
同埋d boss隻隻都好樣衰
覺得佢其實可以整d人型/靚d既boss

其實打返啲劍咪得 好多game都係咁

每日做重覆動作，然後關驚，儲左一堆石之後月尾/合佢爆死... 想棄驚好多次但因為課過唔捨得...真心執左唔會心痛...

我仲留緊2500石等小龍新衫

要3500呀

見合作返返黎玩2日
屌佢loadtime仲耐過以前....
選關都load5秒, 過場load10秒, 打就3秒打完
訓係度玩真係失眠救星

啱啱重諗住講句又到月尾上下水先

都係我估計 未必真係
btw 今晚有生放送

load time都依然俾以前快少少既

9xx mb更新係街玩唔到

點解我會有成2gb幾

你耐冇玩？

每日清一次體

點睇都覺得係作死多
我唔更新住 等佢整下先

終於...

一陣有生放送

想抽

做乜鳩 影老母出戀ver

限定嘅限定

影正好多囉

最後一年聖誕都唔出畫集條小龍

突然出隻特別版影媽！有冇搞錯

得4千幾石

淫娃
動畫俾哥哥食咗未

套衫好似，係少咗頭帽

sr共鬥好少人入場爭個s grade未搞掂

我都未過

我覺得本身個裝束就好普通

大多衫

應該今日有得抽？
有冇人抽

影老母仲正，不了

5500石爆死

咁衝動

有無清知道要點搞？
宜家卡住係介面

アンインストールして再ダウンロードしたら直りました。

重裝

又歪
不過有新技

頭22抽真係CLS

好彩唔使井
掘石抽多10抽終於出

淨返50幾抽就有召集書⋯不過唔課啦

總算有驚冇險 5千幾石就衝

3000幣又射撚咗落海

今個月又合作又限限定 未扯已經射到乾咗

果然想靠3000金幣中影角係妄想

試過一次之後都係腳踏實地儲井算

咁快
聽日就聖誕skin

又兩gb幾更新

我得27mb

咩料呀我又唔係屋企，搞到全日冇得玩

32mb
個個唔同

我上次2gb

正到
不枉我用送嗰張自選揀佢返黎

boring boring

收到風下個月出小竜skin

係咪高劍技嘅角色都配兩塊狐面就啱架啦？例如影九同誠菊

係
放哂耳環就放面具

佢個schedule竟然仲plan到下年4月

調整完都唔會改變執笠依個命運

都係唔夠1%, 非洲人預保底算啦

其實係咩問題
d野難中》留保底〉無人課金抽？
定係無乜甜頭食？
利申：得4隻限，1隻首抽2隻保底1隻十抽中每月底試過兩三次二三千石都唔中就決心保底

隻驚石頭太貴

最大問題係個製作人忽略gameplay
應該要整pvp, auto pvp, 塔, multi版討伐
但係佢就走咗去攪咩食金幣

心雄想學人玩電莖

bba

唔啱我

亂光包

俏護士

獅子王
乜有咁勁咩

大輝夜少少嘅早坂都可以比人畫成大波妹有咩咁出奇

啲水滴退返晒，得16000粒，完全升滿一隻係咪要1萬粒左右？

係
諗住升邊個

因咩事reset左開花? 又要花時間整過，一下一下按好煩...

佢好鐘意畫影老母

第N次調整

幾時先有一鍵開花

諗緊原版影媽定給七星劍

七星FOREVER

七星+1

台仔出左隻手遊叫天下布魔
可以玩下

好顛
你有冇玩 好唔好玩

依家先得閒追哂輝夜S2
快D出S3
btw 終於有時間刷下石

有 好多角色都有3個唔同階段既事件
不過要加個好感要d時間
最重要的地方 都ok可以玩下

好快有

啲配音好笑到

2隻2星 1隻3星開唔開好

開 佢之後都會送石

超可愛

冰羽有公會未

求其入左個 你抽到條女正啦黎
不過要第4章先有佢既事件 而且好勁要15 lv up先夠打

20 抽兩隻魔王巴爾

隻game場場都要手動禁auto

有得較

原來係咁

媽媽來了模式即係咩

d圖會黑曬 岩返工用

我lv11已經打死咗佢
仲過埋之後嗰章

頂我全3星都唔夠打 卡人類個修女

頂 原來唔可以自動 條修女儲完氣會秒
仲以為咁難

全部原3星 課咗幾多

我打到第五章中間唔夠打

你個會咩名

今日隻fantasia rebuild 開服
雖然明知好垃圾 但都會玩下

課左180

180就已經咁
幾抽

1-3章同魔王階送既石加課金既20定30抽 我首抽刷一次2隻3星

好癲我40 抽得1 隻3星角

佢歐到仆街 我刷嗰陣要90抽先1隻

想問卡關嗰陣打乜野好

佢有d咩加潛力材料 刷果d加戰力
想睇劇情 刷d加好感既玩具

我刷調較料

btw, 天華冇野玩到大家轉傾第二隻game

隻game都冇人開post

你去開

懶

而家得一隻3星係咪應該留石等下次pick up

我個人覺得同一隻人抽到3隻 開到曬3個事件先收手 重複既一星突5之後會變彩珠 彩珠1粒可以換1塊3星既碎片 55塊可以進化 所以all in is ok而家隻驚既up一d都唔up 我抽左4隻3星都唔係佢up果隻

開事件有咩用

玩呢隻game 都係為h事件啫 唔開做咩

好得意

H scenes 我真係麻麻
都畫唔返立繪既quality

玩完隻Hgame入一入天華
覺得都係天華啲囡囡掂好多
布魔好dirty

你都識講h驚啦 而且又唔係純愛

天華抹刀可以抹走角色d衫就好

隻Hgame 公會有人已經lv53

痴線 我先得22lv

我15 定16 lv, 第3章都未打贏個boss

有冇全體捕血

原來手動可以輕鬆過，我自

btw, 抽晒所有石同券都冇第三隻巴爾或多隻3星

抽中，正

26抽中 不過唔係要佢

夠啦，想打你

唔知年尾會有咩抽

隻H驚D Live2D好唔自然...

台灣技術算係咁

不過我覺得佢個媽媽來了模式好有趣

同天華比係冇得比架啦

五虎又有新衫

大兼光特別版好型 想抽

12月30日起
送10日10連 總共100抽

月尾新角 幼影水

屌！早知唔抽戀影媽

諗住棄驚嗰陣就出野引我

why not both

玩到佢執嗰日

merry Christmas

5虎新衫得返1虎

隻h game重刷買左個acc抽左幾十抽又係0 3星

天華抽完深雪後又乾晒溏月尾冇石抽，雙重打擊

其他4隻喺入面

買咗咩AC
我allin咗露露 隻game應該唔會咁快出新角

買d 3星角起手帳，再打關儲石抽露露，但all in都冇呀100 抽唔中隻game機率仲閪過天華，天華都會歪ur角同裝

儲咗咁耐石終於等到影水心，重要係2.0
7000石準備拐佢返來

100抽

100抽唔中我會即刻冇心機玩

隻game仲要冇保底，10 抽冇坐底1 2星，抽左咁多下我都係得幾隻2 星角隻game真係好痴線

慢慢玩啦 隻game最弱智既地方 係彩珠換碎片 3星同2星 既量係一樣 咁邊有人用2星

彩珠好似換得廿個碎，升星要40 ,咁即係抽唔到多2 隻就唔洗升星？

換20個之後 要2彩珠先換1個碎

就快爆PO

終於

新po頭擺幼影水心

希望營運可以出埋影江雪

估唔到仲要開新post
新post應該可以擺到2022

只要隻game唔執就有機會開新post既

呢隻遊戲算高質了

天下布魔

網上修改版

修改版即係點

睇公告又會出多隻限時角，諗起我倒落海個100 抽就灰晒

修改版即係無敵版

咩game??

暫時得兩隻3星

上定水先

天下布魔，h game黎

這裡可以post 修改版 link 嗎？

升到30lv終於打完第6章

搵 platinmod

弱智

🍼

應該係飲牛奶啫

係唔係開咗駕車回到過去變咗蘿莉

FBI

討伐打到6x卡住 然後入開花嗰度睇先知影水極開花reset咗
點返哂先過到

155塊碎

唔怪得我用三日月咁細力,明明上次打好易打

有成萬8水滴

點滿一隻要成萬

但其實都難打咗
今次有小怪

聽日訓醒先開post